頭先又比人當老馮要我讓座

頭先係中環上車去太子，我搵左個三人位之後坐左係中間，跟住拎部手機出黎禁。無幾耐突然間聽到有個啊婆講‘你唔好扮聽唔到‘，我先抬頭見到有個啊婆拉住架車仔，佢之後仲指住我後面話讓座有需要人士。我下左聲之後就即刻一路西佢面一路起身行去前面兩卡，果到大把位坐。

首先個啊婆講野既聲量係好似平時講野唔想比人偷聽咁既聲量，我禁緊電話點留意到你？就算留意到又係咪老馮要讓比你？仲話我扮聽唔到呢下真係嬲，好聲好氣咁問我’可唔可以讓坐比我‘我都無咁燥。而家D老人家好多都當自己皇帝，見到你就要即刻彈起身讓座比你，話自己企唔耐就隊都唔洗排，完全唔明香港點解會變成咁。

咁你又讓

叻仔

一係唔坐
坐左就唔撚讓

網上兇狠 現實碌撚

講咁耐咪又係輸撚左比呀婆 垃撚圾

唔想讓就咪撚讓啦 走住黎屌
識玩緊係坐係到唔讓望住佢企架啦

樓主正廢柴

廢老多到一車車啦

垃圾樓豬